﻿Написать программу, формирующую файл из строк, хранящихся в элементах односвязного 
кольцевого списка после удаления из списка всех элементов, строки в которых содержат 
более одного символа, в двоичном представлении которого бит с заданным номером имеет 
единичное значение.